# Алгоритм Диффи-Хеллмана на эллиптических кривых
Для  установления  защищенной  связи  два  пользователя А и В совместно  выбирают эллиптическую кривую Еи точку G(x,y)на ней. На первом этапепользователь 
А выбирает свое секретное целое число k1, вычисляет произведение k1·G и посылает результат абоненту В. Пользователь  Вгенерирует  свое  секретное  большое  
число k2,вычисляет  произведение k2·G и пересылает его получателю А. При этом параметры самой кривой, координаты точки на ней изначения произведений являются 
открытыми   и могут   передаваться   по   незащищенным   каналам   связи. Предполагается,  что  злоумышленник  может  получить  оба  этих  значения,  но  не 
модифицировать их. На второмэтапе абонентА на основе имеющегося упользователя числа и полученного по сетизначениявычисляетключ K=k1·k2·G. Абонент В 
аналогично вычисляет значение K=k2·k1·G. В  силу  свойств  операции  умножения  на  число  оба  пользователя  получат  общее секретное значение  (координаты  точки),  которое  они  могут  использовать  для  получения ключа  шифрования.Секретное  значение  представляет  собой  пару  чисел,  для  получения ключа симметричного шифрования из пары получают одно значение.Стойкость  шифрования  с  помощью эллиптических  кривых  базируется  на  сложности нахождения множителяkточкиPпо их произведению.
## Инструкция по запуску
```shell
python Lab7_DiffiHellmanElipseCurves.py

```


